新手 想問問 車箱想換 藍牙播放器 識整車既ching 幫幫手

用緊舊款 2手車 Luxus RX350 加陣用緊佢 成日有d沙沙 又成日斷

如果想換咁既野 唔知有沒乜好介紹 / 旺角 附近 可以有得買+加埋換 驚比人鋸到成頸血🙏🙏

同問

ching 有沒 d乜資料 大家share ar轉頭諗住落旺角問問

去開九龍東整

我都係用緊你第一款個啲12V to Bluetooth
不過我有用一開2加2個usb個啲轉插 一用完去某啲地方會好易受到干擾
不過唔用轉插既話行汀九橋好似都會有問題

買粒 bluetooth to aux adaptor,

平野幾十蚊，貴野二百幾

自己留意有冇stereo / 藍牙係4.2/ 5

你部車機本身有aux in，可以用條aux 藍牙線，插usb攞電，另一邊插aux in

仲淘寶

搵唔到 唔知係邊 ching 指點下迷津

即係普通3.5mm in，同電話個耳機窿一樣樣

你部車機應該有個咁嘅窿

我就用呢一類嘅藍牙線，個發射器同咪就喺USB頭嗰邊，貪佢細細條唔大嚿。

用呢一類藍牙線，音源(即電話嗰邊)校大聲啲，車機嗰邊細聲啲，啲background noise 就冇咁勁